\chapter*{Введение} %Нумерацию этого раздела отключаем, ...
\addcontentsline {toc}{chapter}{Введение}%... но во оглавлении оно будет.


% Copyright

Данное произведение распространяется по лицензии Creative Commons <<С указанием авторства "--- С сохранением условий>>  (Creative Commons Attribution--ShareAlike или сокращённо CC~BY-SA) версии 3.0 или любой более поздней версии.

Далее следует краткое объяснение общих условий лицензий, данное понятным языком. Оно не заменяет полный текст лицензии.

Вы можете перерабатывать, исправлять и развивать произведение как в некоммерческих, так и в коммерческих целях при условии указания авторства и лицензирования производных работ на аналогичных условиях. Но вы не вправе применять юридические ограничения или технологические меры, создающие другим юридические препятствия в выполнении чего-либо из того, что разрешено лицензией.

Вы не обязаны действовать согласно условиям лицензии, если конкретная часть материала находится в общественном достоянии или если такое использование вами материала разрешено согласно применимому исключению или ограничению авторских прав.
    
Вам не даётся никаких гарантий как явных, так и подразумеваемых. 

Лицензия может не включать все разрешения, необходимые вам для использования произведения (материала) по вашему замыслу. Например, иные права, такие как право на обнародование, неприкосновенность частной жизни или неимущественные права могут ограничить вашу возможность использовать данный материал.
